以前食煙，唔太仔細

以前食煙，唔太仔細，火機一著一收，就啜走咗三分一支。你可能會好奇點解呢？因為我從來就唔係食包裝煙，一食就食手捲煙，加上捲煙嘅手勢太差，通常支煙都捲得比較短。

一點著就起勢啜，一來怕點唔著，一來太心急，半年來都係咁。有時食食下望望個咀就覺得奇怪，點解啲焦油會咁多咁深色？原來吸食嘅過程有唔妥，我太心急，都唔知心急啲咩，橫掂快啲扯完都唔會健康咗。

呢次我試下慢慢啜，將煙咀當成係少女嘅葡提子，極盡溫柔，用陰力去吸。就係咁神奇，一陣前所未有嘅氣味徘徊於口腔鼻腔之中，就一個字「醇」。

原來食煙同沖咖啡係一個道理，唔可以快，要慢慢將當中嘅精華萃取，否則幾靚嘅嘢都會變成垃圾。

講到呢到，我又忍唔住食多支。搵個無人嘅位置，慢同靜係重點，咁先係享受。就好似冇人會行住沖咖啡，行住啜煙嘅人同食垃圾又有咩分別呢？當有人再問我「扯」唔「扯」返飛，我就知道，呢條友根本唔撚識食。

食雪茄會，食煙仔唔會

食真煙太臭，成身煙味，識食一定係電子煙，唔會臭親人

係咪應該開吹水台

識食

有道理有道理

捲煙 雪茄 煙斗 成煙 電子煙 加熱煙 水煙乜柒都試過
捲煙真係好撚正，又方便

巴打手捲定用機roll？

多數機啦，我手勢都係好撚曳

我未試過用機 細個成日見啊爺捲覺得好有儀式感，算係一種緬懷

機roll真係得啖笑啦
就係要手roll嗰種患得患失嘅感覺
Ching ng sick ball wo

我係見朋友呀爺捲，果啲叫棺材釘
有時候會捲定幾支出街食，用機捲夠快又靚仔嘛

係屋企先會手捲，廢事出街比人指住黎笑姐

我多數同朋友一齊捲 所以冇呢個問題

朋友無呢鋪癮，淨係食成煙
但其實我戒左煙
有時壓力大先係屋企捲番口

但佢食到七十五先釘都唔錯啦

我朋友呀爺成90歲先釘

人比人比死人呀

千祈唔好食煙 ，點解？

(一路食一路打緊cm)

初初食roll得好直好靚 越捲越核凸